好啦好啦以後我屌泛民死全家會講埋保皇死全族

屌你老母甲由藥唔撚掂，係咪要屌甲由藥先呀

甲由我就打撚梗ge

洗咁撚多錢買返黎唔撚掂，
快快手退錢我買第二隻餌啦屌你老母泛民

有Ｄ道理啵

1隻泛民狗負皮

PS. 保皇死全族

對唔同人講唔同野
對住港豬同唔熟政治既人，係應該集中屌保蝗狗
但係兩登係預期大部份人已經係民主派，所以就傾抗爭手段多，就係咁簡單

要屌件最大嘅
淋病

係香討就真係講都晒氣

ps. 保皇死全族